［喬丹侵權］原來喬丹係打乒乓波的！

錯喇
係手臂嘅延伸

有無見過波咁大既拳頭？

Cls
警謊學下野啦

呢d 咁既垃圾公司, 點解可以年賺29億? 屌你老母

係鼻屎！！！！一定係

多啦a夢手